[有片] 全世界入黎反醒下 721 811 既四單新聞，比啲人性唔該！咪撚再打飛機！

721 元朗無警時分 黑幫喪毆途人

721 指揮官拍膊與黑幫論形勢

811 警濫暴涉犯酷刑罪

811 飛虎扮示威者挑打鬥再拉人

811 多區民居中招 警射入葵芳站 催淚彈恐襲

政府而家同黑社會同黑警同我地香港人玩shot to kill 呀！仲係度J女警？

全世界即刻同我去做文宣，推行動post，咪撚再打飛機

推

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

推上國際

721警黑勾結

大家仲記唔記得811班狗點打香港人?前線係度SOS大家仲記唔記得?

721 811

香港人唔好忘記 我地有6個手足死左 700個人被捕 一個盲左 無數個受傷呀

推比個20.4k個打飛機打上腦既手足睇

721 811

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

同意！7月1號明明講好左無論發生咩事都一齊轉個頭個個走哂去打飛機我地點可以放棄比狗咬傷咬走既手足呀唉大家咁唔爭氣真係好撚嬲

721 811

純無辜因警暴既人係咪應該透過法庭，告警察人身傷害？錢就當然要追，但係過程中有文件披露階段，咁咪可以迫警察提供文件：值勤人員清單、武力使用清單、彈藥使用清單、閉路電視等等。

如果每一次每一區都有受害人，而佢地都出黎告既話，咁咪可以拼返個大picture，變相獨立調查到囉？

可能最後都只係學術討論

醒啦手足！！
屌你老母醒啦喂！！！

推，24號點睇？

200萬人必須齊心,輸左係會無命架!!!!輸左既話你身邊既人只要係藍底就可以打死你都唔會比警察拉,律政司係會選擇性咁唔告佢地架!!!!!!

[警世]721,85,811比你我想像中嚴重!!!!

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

找完J數就好做返正經野喇！我地有700幾個手足日日都傍煌緊呀喂！

612爆眼老師, 811少女 仲有811爆牙巴好需要大家去支持同關心架喂！

我地開心既時候佢地日日都憺心緊呀，要幫手呀！佢地比人告暴動呀而家！救人呀要！

見到啲人淨係自己開心唉心淡

唉

推 大家係時候要回一回帶喇

五大訴求 缺一不可